{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 제이든29펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約された人数以外は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペット同伴の入室は禁止されており、客室内では禁煙が原則です。 天ぷら類、魚類、肉類などの調理は客室内では禁止されており、娯楽や飲酒によって他人に不快感を与える行為も禁止されます。 花火大会も禁止です。 退室時、すべてのゴミは指定された場所に分別して排出し、使用した食器類は洗浄しなければなりません。 客室整理後、退室点検を受けて客室キーを返却する必要があり、施設や什器の破損、故障、盗難の際は賠償請求されます。 本人の不注意による紛失や事故については、ペンションでは責任を負いません。 プールは毎年5月上旬から10月中旬まで運営されており、宿泊客は無料でご利用いただけます。 プールの営業時間は午前10時から日没前までです。 カラオケは15時から22時まで利用可能で、セミナー室は事前予約でご利用いただけます。 バーベキューの利用は宿泊当日にペンションのスタッフにお伝えください。施設使用料は基本20,000ウォン(4人基準)で、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 駐車は可能で、ファミリー海水浴場が近くにあるので便利に楽しめます。 周辺の観光地としては乙旺里海水浴場、王山海水浴場、仙女岩休養地、クンムリ休養地、スカイ72ゴルフクラブ、BMWドライビングセンターなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は禁止されており、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "天ぷら類、魚類、肉類などの調理は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒によって他人に不快感を与える行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒によって他人に不快感を与える行為も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "花火大会は宿泊中に行っても良いですか？",
            "answer": "花火大会も宿泊中には禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時、すべてのゴミは指定された場所に分別して排出し、使用した食器類は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時に客室キーは返却する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室キーを返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設や什器の破損、故障、盗難の際はどうすれば良いですか？",
            "answer": "施設や什器の破損、故障、盗難の際は賠償請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "紛失や事故についてはペンションは責任を負うのでしょうか？",
            "answer": "本人の不注意による紛失や事故については、ペンションでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "プールは毎日午前10時から日没前まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊客は無料でプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カラオケの利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "セミナー室の利用は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は宿泊当日にペンションのスタッフにお伝えください。施設使用料は基本20,000ウォン(4人基準)で、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては乙旺里海水浴場、王山海水浴場、仙女岩休養地、クンムリ休養地、スカイ72ゴルフクラブ、BMWドライビングセンターなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 686
    }
}